連登邱比特 尋找想要拍拖既面孔

如果你覺得好難識另一半
圈子窄 入黎就岩啦

慨念黎自日本戀愛節目戀愛巴士同雙層公寓
當然我冇咁pro安排唔到靚屋靚車
安排唔到大家去旅行
但我安排到一個良性既tg gp比大家

我會加人數10個以內既男女入gp
每當有一男一女成功岀pool
就會加翻新既一男一女入黎
平時當然會搵gp聚啦
唱k 飯局 酒局 bg game
入左黎唔介意大家私約 私chat
希望大家可以係到搵到你既另一半啦
就算搵唔到 都希望大家識到一班真心朋友啦

最後 想要拍拖搵真愛既巴絲們
就入黎留低tg啦

個個都金鐘毒撚咁撚樣，不了

感動既係 已經有一個絲打留左tg

有冇J？

個個都男扮女點算

咁咪格下劍

冇J 其他絲打快d加入

200對1？

Lm

如果冇人出到pool咁就愈來愈多低質人聚集
最後就係一堆自己樣衰又眼角高既人既集合體

死局

我都係第一次搞冇諗咁多啦搞成左會慢慢完善既

真

扯皮條

想問下應該點留tg?

有樣睇，HI靚仔

樓主因住錯配害死人

Tg傾？

我唔鐘意靚仔

樓主點賺錢

我又唔係做個節目岀黎
志在大家識下人 賺錢做咩

咁得閒

收媒人利是